一招容易分辨是否無腦港豬

出街睇有無戴口罩就知
用同情可憐眼神望下佢
勇者

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

推

人地先係攬炒派

去武漢free hug再去藍店